腎哀西因

岑自障他的 獨新哀智磁給他悶

叫一砌信他的 叫一砌信他的

不知滅忘 翻德榮新